有冇人覺得宗教和神秘學係有外星勢力干預

宗教經書矛盾，各宗教自稱自己才是真理，
愛世人的神要不信者下地獄。
似乎荒謬，但卻吸引到世界近50億人相信。

你故所有信徒真係傻的嗎？

你試下你可唔可以用作過咁簡單的故仔騙幾十億人信你的教？

其實好多信徒有很多神蹟見證，祈禱治病和宗教經驗。
好多人信左神之後，生命有改變，頑疾等醫治。
所以基督教先吸引到20億人信。
唔好以為人地信教係傻啦。

不過即使有神蹟，解釋唔到經文的矛盾和殘暴。

其實，大家有冇諗過宗教會有外星勢力干預，
可能係外星人實驗項目之一，
唔係講笑，我覺得機會唔細，
一來淨係銀河系已經有4000億個太陽系，人類已知宇宙有20000億個銀行系，宇宙非常龐大，加上無法逃離太陽系的人類都有能力發明左無線全球通訊的智能手機和有腦機接口等研究，如果有超光速能力的外星人，絕對可以製造神蹟經驗。

如果宗教係有外星人干預，或是外星實驗項目，一切現象就迎刃而解了。

比我唞下得唔得

租哥返來囉

同d人話一定有外國勢力參與示威，否則邊有可能咁多人出黎，邊有可能咁多物資一樣？

西方蛇係魔鬼
東方女禍伏羲係神 蛇身

宗教發展成今日既規模，係基於古時政教合一既社會制度。之所以政教合一係因為政權/統治者，需要為權力尋找合法性，即係所謂「君權神授」。王權神權互相支持。長期落黎，宗教就成為人類文化、生活一部份。

「現代化」來臨，已經令到宗教既影響力已經大不如前 你可以見到，世界各地都係越落後越迷信，越文明越世俗。

遊行示威：外國資助和宣傳，港人參與

宗教：外星人協助搞神蹟，地球人創教及宣教

美國宗教化都仲好勁，中國夠世俗化
美國都叫落後？

美國宗教化個d州份，咪窮撚州份
Bible belt d人多數冇乜點讀過書
收入低學歷低，有數據睇

中國係純粹因為獨裁統治而嚴止宗教
但平民係好撚迷信
手機號碼/身份證號碼乜鳩都拎黎算命、
常唸乜乜咒語會發財長輩圖、風水、
又假和尚......

著名熱銷通靈書 ：與神對話
（雖然都係冇咩證據，當吹水，參考下）

外星人到過我們地球嗎？ 到過。許多次。
為什麼？ 來探察。有時候提供溫和的幫助。
他們怎麼幫助？ 噢，有時推一把。

比加，你們一定察覺到過去七十五年的科技進展比以往的全部人類史更快。 是，我想是。 你們以為從CAT掃瞄到超音速飛行，到放在你們身體里，使心跳規律化的計算機芯片都是人腦想出來的嗎？

呃，……，是啊！
那為什麼你們不在幾千年前想出來呢？

我不知道。我猜，科學技術還不夠。我是說，一樣會帶動另一樣。那時科技還沒開始，直到它開始。那都是演進的歷程。

十億年的演進歷程，卻在最近七十五年至一百年間，發生巨大的"領會力爆炸"，你不覺得奇怪嗎？ 現在這星球上的許多人在一生之內看到許多東西的發明——從無線電到雷達到電子學——你不覺得超乎標准嗎？ 你不覺得此處所發生的事，代表某種總量躍進(Quantum leap)嗎？躍進的步子如此之大，以致不符合任何進步的邏輯？

你在說的是什麼？

我在說，想想看，你們是不是被幫助了。 如果我們在科技上被幫助了，為什麼不在精神上被幫助呢？為什麼不在"意識轉移"上被幫助呢？

此外，新觀念、新思想、新概念，天天都擺在你面前。 全球意識轉移的曆程-精神覺醒的，是一個緩慢的曆程。它需要時間，需要很大的耐心。許多生，許多世。 然而你們還是會轉回來。你們慢慢在轉移。改變正在靜靜的發生。

你是在告訴我，從外層空間來的生物在這方面正在幫助我們？

真的。他們現在就在你們之間，許多。他們幫助你們已經多年。

那為什麼他們不讓人認出來？為什麼不顯現出來？這不是會讓他們的沖擊力倍增嗎？

他們的目的是幫你們達成你們最想要的改變，而不是創造此改變。是促成，而不是迫使。 如果他們顯露身分，你們會因他們的現身而被迫使賦予他們極大的榮耀，認為他們的話極有分量。大眾的智能最好是自行產生。從內在產生的智能不像由別人而來的智能那般易被拋棄。你們對自已所創造的東西，比別人告訴你們的東西保持得較久。

一個新的陰謀論聲稱，在聖經與其他宗教文書出現之前，外星人曾經拜訪了地球，而當時原始人類把外星人視為「神」。

網站在一篇題為「外星人要奪回他們的宗教」的文章中試圖解釋這個理論。

它指出外星人是為了人類的利益而創造出了宗教文書，也有另一種說法聲稱當時的人類遇到拜訪地球的「外星人」而把它們作為文書的基礎。

文章裡也同時說道，先進的外星人正在生人類的氣，因為人類將宗教作為全球數百年無數戰爭的發動原因。

文章說，「宗教並不是為了恐怖主義而設計出來的」。

「外星人知道人類有著破壞的本性，這也是為什麼它們想要把宗教賦予我們，它們要人類因為信仰和恐懼未知而服從，但事實證明這試驗失敗了」。

文章裡繼續列出以宗教名義所進行的一系列戰爭，包括中東對伊斯蘭國的激烈襲擊。

一個作品的匿名作者說道，「我做宗教的研究已經有20多年了，但我還是得不到任何結論」。

「外星人真的會被當成為人類的神」。

「它們的文明可能已經存在數百萬年了，所以它們理解如何運作地球」。

「它們可能已經看過無數世界的創造與摧毀」。

「它們可能理解認知的進化過程，而這就是外星人所在乎的，因為它們想要保護我們這美麗的宇宙」。

「畢竟，當你成為神的時候，你一定不想看到你的世界被毀滅，所以它們才會把宗教賜給人類」。

文書還繼續寫道外星人會希望收回宗教，並把人類孤立在地球上以防止人來造成任何破壞宇宙的災害。

文書裡還補充道，「人類們請準備把宗教還給我們，因為人類根本不懂得如何尊重生命，他人思想以及其他種族和文化」。

「最後一點是，只要我們繼續我們這樣的人生，外星人一定不會讓我們橫渡宇宙」。

「我們可以深入理解原子的原理，而且如果我們使用反重力來開發太空船，外星人們也不會希望我們去探索外太空，因為我們不懂得怎麼掌控我們自己的情緒」。

呢個傳教海報，直情講明係「醫治佈道大會」

但各宗教教義矛盾，又叫人傳教奉獻，宗教似乎假多，騙局。
但假又點會咁多人在2019年仲信？又點解有咁多人經歷過宗教神秘經驗。而且基督教、伊斯蘭教、佛教、道教人士都有經歷過不同的神秘或通靈經驗。

不過又有好多人經歷唔到神蹟或宗教經驗，只有少數人經驗。宗教界解釋，係因為要神覺得需要先會幫你，覺得你夠誠心，覺得你冇懷疑先會幫你。如果宗教係假，就應該冇任何一人經歷到神蹟經驗。如果係真，又冇理由咁多矛盾的宗教都有人試過神秘宗教經驗。

但如果係外星勢力干預，咁所有宗教迷思，都迎刃而解了。

最近睇緊本書 叫地球編年史1 第十二個天體
都係講呢d 野

耶撚表示，外星勢力都係上帝造